埃及暴動未？

睇咗30分鐘都冇

屌 整冧人地總統 向西班牙宣戰啦